求救！有冇師兄有處理過床蝨嘅經驗？

呢排俾床蝨搞到手腳好痕好辛苦冇啖好訓 前一排仲要係我張床打死左隻成年床蝨 好撚核突 有冇Ching可以分享下點樣搞掂佢哋

呢排先有？帶咗啲咩返屋企

清潔床架，被，多換床單
我有用天鹽清噴床（有啲巴打話冇用）
不過我搞咗個零月之後都冇哂

幾個星期前開始對手有時會一點點紅咁但係又唔覺有帶D咩返屋企

好

上年先搞完，去買三寶啦
我搞左2星期就無曬

我直接搬屋
重新出發

邊三寶

落粉，天鹽清，同有一支勁臭查身嘅

舊屋企啲嘢搵五個膠盒封印住
倒啲殺蝨粉落去
玻璃膠封印
到依家八個過去 仲未有興趣解封

年經，香港地竟然仲有床蝨

用de粉

我覺得有用天鹽清

感覺係用黎殺死細既蟲

大既就要靠自己去捉去搵，de粉感覺就係殺大蟲，令佢地死死下

但我覺得自己勤d清潔，唔好係床比佢吸到血，好快就消失哂

DE粉啦
搞到成個沙灘咁就ok

有
搬走咗掉晒所有被舖枕頭

用火燒

女友屋企有

解決方法有2個
1：炸左間屋再起
2：搬屋

我選擇後者

利申：DE粉功效因屋企環境而異 屋企得4幅牆就有用。 滅蚤彈／殺蟲水係幫佢地擴散到全屋用。

其實香港好適合哩d昆蟲繁殖

落左DE粉之後3日，見到隻蚤爬上我張被
但禁死左佢之後一d血都無（之前殺果d全部都爆血）
問返個CS，佢話已經比DE粉吸曬佢d水份

上個月試過

去百佳買去蝨煙霧 or 噴霧
同埋換曬啲床單

之前落粉都殺唔晒，最終要掉左成張床。再買部蒸汽噴射清潔機，噴晒全屋木製傢俬同埋梳化每一吋，攤開晒曬乾或者開大冷氣抽濕機，輪迴兩三次先斷尾。

癲 可以俾老豆老母fit到屎忽開花

一字記之若 :熱
全部粉都無用

冇搞到
直接成張床掉左床架都掉埋
跟手成間屋搵啲滅蟲氣體炸一炸
炸左幾日拎支殺蟲水慢慢check 清楚間房
最後買番新床同床架

自住，最好一定係大清潔之後重新購置

租嘅就搬竇

dump 晒全間屋所有傢俬雜物
消毒
再買過新傢俬

搵幾隻神獸返來幫拖有冇用？

我自從見過兩，三隻係屋企走，之後就未見過甲由，唯一係夜晚你會聽到佢地叫春

曾經試過屋企有床蝨，要成屋傢私dum撚晒

tg hugo1991問 呢間巴打開 可以淨問唔幫襯

我之前都中過,佢地係床褥入面
最後成張床唔要就無事,點解會知?
開過床架，被，床單全部都唔見
床褥連佢地血跡,屎都無

同埋去買D專殺床蝨既藥水,射返幾次應該都滅到
千奇唔好用滅蝨彈,太廢殺唔到仲搞到周圍走

DE粉無Q用唔洗買

咪害人啦百住邊到會有殺床蝨既野
你指個D只係殺跳蝨

用火燒,.其實係最快
買支大火酒,一見到基地一射即死

無敵士啦最有用不過好撚貴

點解冇人諗到用蚤？

de粉

搵啲賣吸蝨吸塵機既公司上黎幫你免費吸一次但唔好買

DE粉係邊到買

唔好用木床，用鐵床

早幾年試過 真係好辛苦
最後用de粉 天鹽清 同埋每日抽濕+用蒸氣辣床
用左年幾終於好左好多
但宜家天氣一濕都仲係會有少少

試下買防蝨床褥保護套封住佢地 再係床褥附近放DE粉
一隻都無再出現過

咩神獸黎

囇下太陽

DIU我屋企都有啊,兩佬好似冇野咁
對唔住 當我不孝 自己搬左出去租屋,成晚訓唔到第二日仲要6點幾起身真是想喊出黎

用完 DE粉清唔哂，成間房拆咗重新裝修

睇到 都覺得成身痕

自創方法，治標唔治本，雙面膠紙圍床住床單
不過最後我都係靠神獸治本

乜都試過 最後
滅蟲公司先得

床蝨 通常比你見到一隻 就代表你見唔到既地方有至少50-100隻

之前試過
成張床掉左就OK

搬走5個月 佢地會自己餓死哂

分手咪得囉

掉曬房入面既傢俬買過算啦
窗簾頂上面好有機會有

再大清間房 唔係既話有排痕仲慘

試過天鹽清（冇咩用）,DE粉可以殺死，最重要係你要搵倒佢個竇，果次拆晒成張床，用膠紙封晒有機會藏身既窿窿罅罅，差唔多半年先搞掂，另外屋企有姐姐都好易中，試過搭巴士見到成隻係前面姐姐個袋度爬出黎

噴左野成個月都無用

最後換左張床褥

搞唔掂 扔咗張床佢算吧啦

日日換床單 揾吓邊個位出現
我屋企人搞床蝨搞咗兩三個月
最後買咗DE粉噴落床蝨成日出現既位
噴咗幾日就絕咗跡

有神獸即係代表你屋企有其他昆蟲

[無圖] 木蝨／床蝨／臭蟲攻略／討論 （內附美國攻略） 咪撚用de 粉

隔離post 噴奮鬥鈉
冇味又平過垃圾3寶

最直接掉晒房全部有可能痴到蝨嘅野 然後搵滅蟲公司做一次殺蟲加防蟲
用咩de粉根本無用上次鋪晒成間房都係 一樣係滅唔到 玩咗個幾月 都係要掉晒全部野

之前有巴打出過post

用過，冇咩用

認真 hugo1991

上舊登睇下佢d bedbug post

我直接掉張床，跟著就無哂

呢度有間黃嘅滅蟲公司 你想搵公司搞嘅可以試下搵佢

Btw見好多人講用de粉 我之前都有用過 但上面個ig早排解釋咗好多話其實de粉好傷肺

利申非打手 我冇幫襯過呢間嘢

聽聞一早已絕跡 尤其香港呢啲大城市 有唔少好似都係經外傭帶返嚟聽過有雇主俾佢個印傭惹到成屋都係

上網買d 床虱粉先。 我之前都有過，大陸個親戚帶返來！
我換晒所有床單，窗簾， 再用漂香水清潔床同房一次。 我再用熱風槍（用風筒都得）吹一次d 木，d木虱怕熱，用熱風一吹就係窿窿罅罅走晒出來，之後再上木虱粉。 一星期重覆一次，三到四星期無晒

過來人，最尾DE粉搞掂

每次見到床蝨POST就諗返起自己既經歷
我既方法係噴滅蝨水 但唔WORK 仲要搞到地方痴笠笠
最後唔捨得都無計 掉左張差唔多成萬蚊既床褥
又咁岩撞正屋企人搬走 換晒所有傢俬 真係所有
但無裝修到 只係清潔同消毒下屋企地板同角落
諗返個源頭應該係淘寶啲細紙箱 拆完無掉到
又放左喺床頭附近 然後佢個溫床就係我個枕頭
嗰排皮膚勁差 但佢從來都唔咬我 只咬我老母
結論係 盡量唔買木製傢俬 買平床褥 淘寶盒唔帶入屋企

ching....

你對上次洗床單係幾時啊，有無公仔攬枕之類

無架啦，最徹底方法係租一個星期酒店，扔哂所有床褥，被同枕頭，然後深層消毒。。。。

好煩架，哪怕殺剩一隻，都可以快速捲土重來

十幾年前試，返轉間屋都冇用，
最後聽跌打老師傅講 (菠蘿 )，兩日後冇晒

咪即係四腳蛇囉

廿蚊買個菠蘿 ，擺喺有塞嘅位置

會叫春咁誇張
我都係屋企見過幾次
但係未聽過

記得捉d放上網賣
對付仇人專用

De你老母 廢既 樣樣都掉 掉你老母 廢up一大推

第一步 起巢 你見四 五隻成蟲 代表佢地己經聚埋一齊生蛋 清乾淨 de粉係垃圾 唔好信 用千赤土 千赤土好煩 令你皮膚好乾 千奇唔好怕 要忍 成蟲見到就殺 佢地耐藥性高 吸一次血就可以生蛋 夜晚咬醒立即全床殺蟲 千赤土要常補 噴足 浸頭下 床頭床尾床墊下是必噴位

有時如果聽到類似“攝攝攝攝”咁樣嘅聲就係佢地叫緊春

咬左2個禮拜先知
有晚完全訓唔到打開床蓆嚇撚死左
連枕頭都有，好撚噁心
我懷疑自己食過啲落肚

最尾用千赤士搞掂
呢家間房冇哂
但屋企人話間唔中佢地房/廳會有1/2隻（幾個禮拜）

你唔係以為佢地會同你續件拆開吸呀

係既話滅蟲公司執得

睇過之前啲Post好多都係要換過晒新嘅

通常話落粉果d係唔work
大把虱比粉包圍住都係唔死
同埋太被動

你要搵德國果隻蒸氣機噴哂全屋
如果仲有係因為仲有地方你無噴好
天王老子都唔怕 但最怕熱

利 2日搞掂

你依d係真真正正既仆街黎
亂鳩教人
你屋企一定仲有

樓上半夜會鑽野果d 放哂去佢門口

岩一半 但蒸氣機噴比較治本
乜撚野藥都只係被動

蒸汽機 噴晒成張床 被鋪 附近既衣物/袋 窿罅位, 要貼住噴 夠熱先殺得死
張床同床褥 邊邊位 四圍放DE粉
窿窿罅罅位 牆身,就噴天鹽清
每星期重覆

捉蟲建議用膠紙痴起佢 防止D屎/血整污糟D野
千奇唔好用炸彈, 我就係鄰居放炸彈既受害者

老實講。你間房通風就唔會有事

de 粉真係有用, 買左一包2鎊裝, 雖然唔係即時見效, 可能要等一兩個月, 但可以令佢地絕子絕孫, 要大量灑係床底, 牆角, 唔好慳 !

火攻

茶樹油

正常間房通風就唔會有事

試過係街執漫畫搞到屋企有要用100度熱水洗全屋所有野，凍啲都唔得，睇下佢地個竇係邊然後成張床換左去啦

有用wor
前幾年隔離屋放炸蛋搞到d木蝨走過黎 之後上網買左de粉同天鹽清 一至兩星期就冇晒

係啲撚樣淘寶傢俬呀 屌佢地老母
大陸啲嘢無做防蟲處理

[無圖] 木蝨／床蝨／臭蟲攻略／討論 （內附美國攻略） 咪撚用de 粉

以前行葵廣買衫見過件衫上面有蝨即刻無買走人

直接換哂d傢俬

似麻油味

千赤士
只有佢有效